APR stage 1 一問

係咪罐頭腦？除左呢間有咩無大牌子介紹

racingline

好多人都話IE好過apr
我就無試過apr但用左2年IE無問題
好奇一問點解唔直接換個downpipe上stage 2

因為我都唔識 換左有咩用？條喉會更加嘈？

ie自己上網買返嚟篤？

ie stage2 有無啪啪聲

揸慣咗唔記得原裝係點
（可能無分別）

因為要無咁restrictive先有咁多power
最好200cell downpipe 唔好decat
換左係會大聲左

係啊 不過之前要window機先得
我都係買完搵frd幫多搞

我唔係揸golf r所以唔肯定
Apr可以加啪啪聲嘅mapping

其實200 cell驗唔驗到車

IE 就咁買返黎自已篤就可以？

新既200cell過到廢氣機
用耐左就好難講

想上stage 2 stage1矛力

淨換dp就上s2部車唔洗要

有無link? 幾錢？

我架車廢a4上左stage 2 都唔到300hp
換左dp同intake filter玩左咁耐都無事
想好啲先換埋intake同intercooler再tune tcu就包無事

呢個係ie
價錢自己上去睇 架架車唔一樣

祝你好運

祝你好運利申 冇裝cooler上s2 之後大修

Feels sad 巴打咩車
等佢壞就有藉口大改埋turbo同upgrade engine到時一定會裝

利申 係外國

mk6 R

decat左表示好爽 玩法好新

STAGE1 + DECAT 算唔算係STAGE 1.5